[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (94)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

講真 我每次睇mirror見到lokman就覺得格格不入
首先年紀同成員們有差距 加上佢外型顯得佢更老
另外 佢每次拎咪講嘢真係睇到我好尷尬🙁🙁🙁

年齡上有差距但佢地12個都融入到為一個團 無話邊個突咗出黎 每個人都有唔同既角色
隊長揸咪講野好得體喎點解會尷尬？
你可以去睇返叱咤頒獎禮佢地上台攞獎時候既片段呀

同意絲打 lokman講野好得體又有大哥哥 照顧到佢地既感覺
之前睇訪問 ian都有講 意見不合嗰陣 lokman一出聲 大家都會聽同埋服

純真擔當姜濤濤

希望姜姜保持純真同初心
祝姜姜同姜家身心健康
仲有幾日就三月期待新歌
希望姜姜新歌成績大好

用作品說話系列
亞特蘭提斯

蒙着嘴說愛你

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新跳唱作品《EGO》🦾

//尖酸的留言 偏偏不知 誰人亦有着 難題或故事 到處放刺 欠理智 說教養 哪裡有意思//

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV

仲有Dance version

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

期間限定 鄰家男孩霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

留名

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

兔兔霆

表白姜son姜son是真愛

LM

唔明年齡上有差距有咩問題 況且根本冇差距 鏡仔年齡平均分布20幾至30幾歲 佢更加唔係年紀最大嗰個
隊長講嘢都叫尷尬 咁團入面邊個先至最唔尷尬
同埋 唔好用emoji

新po留名

難得追到新po lm
我愛Liu老師 我愛邱傲然

今日繼續支持 克服他她它

呂爵安世界第一

其實佢唔係最老嗰個亦都唔係得佢一個三十歲
咁大班仔係要有一個霸氣同有經驗嘅人lead
而佢係全team 講嘢最成熟最得體嗰個
我覺得Lokman做得好好 睇唔出佢同其他仔有隔膜
老虎仔同佢差十歲都冇問題
做idol 唔覺得年齡係咩問題
夠charm 咪得囉

隊長可以開PR班都尷尬就慘了

迷契村&雜食黨村民報到

期待新劇放閃啊

Danson~~~

呂爵安打手lm

暖流激活細胞 噴射如泉湧

望住兒登 任何難食嘢都變好食呀

快啲去聽E先生連環不幸事件

迷契村村民留名

我知唔關事，但想問吓大家點睇保琦收皮

其實我冇興趣知佢到底私底下做乜鳩
但真心希望佢反正被雪就順便改善下講嘢

琴日睇克服他她它，因為佢睇到好辛苦
鬼食泥咁又冇重點
唔係因為牙柳我應該直接唔睇

一直都好慶幸mirror有lokman做隊長 行出嚟有大將之風 講嘢又得體

夠鐘睇牙悔牙虎牙柳牙爆啦
又要聽pk鬼食泥講嘢

希望佢真係收皮 其實真心唔明佢憑乜入error

唔lm住
夠鐘睇電視啦

埋位睇悔虎柳

做呢行唔好行差踏錯, 錯少啲就錯少啲!

迷契村村民留名
表白契契最鐘意睇到你笑

Anson Lo 盧瀚霆 《EGO》
身份倒轉 你當上這個他
幾千位 幾千次 不講理據
挑剔錯處 誇張化 懶理每寸偏差
你會痛心嗎 會了解嗎
誰人無過犯 誰無創疤
幾多真話 幾多假話

唔想佢再出黎，真係好mk 爛仔feel
唔係講得多粗口就叫真性情 話哂公眾人物

叱咤嘅時候lokman嘅發言真係講得好好
有佢做隊長好安心

Idol唔係淨係睇年紀，係睇個人魅力

如果有教主拖住我小跳步 相信我都可以克服畏高

叱咤嗰陣隊長一個眼神 其他仔即刻自動自覺走位
隊長真係好可靠 穩定晒軍心

全部仔都係睇佢頭
跳得rap 得 講嘢大方得體

我會興奮到 內心不斷尖叫
然後唔小心叉錯腳落去多啲

唔洗驚教主就會快手抱住你
溫柔地問你：「有冇事呀？」

英雄救美咁款

抱住呢下 諗起尋日做gym大大隻手臂張相

事實上係
得隊長一個（係正式場合）講野唔尷尬

我諗佢等風聲冇咁緊就會出返嚟
淨係唔想佢再連累error 三子

我虎有賀歲片@hmvod
向西聞記新春SP：阿姨！我不想努力了！

請多多支持

[b]我愛大埔遊戲王邱傲然
今集睇下牙虎有幾型cute
虎：嘩！單手打蛋 你好叻呀我雙手都未識呀（牙爆沾沾）

Lokger:

虎：bye x8手袖好cute

同場加映：柳虎喂呀

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

Mirror ig係咪又無人update
好似無宣傳過克服他她它

我唔信佢真係會收皮最多叫潛水

Mirror ig好似訓左好耐

你哋assume咗教主係唔驚咁
唔記得佢泰國攀岩咩

教主~~我哋手拖手一齊嗌一齊驚

我都唔信
咁想做歌 慌唔會出番嚟咩 暫時笠一笠水先啫

花老母story都講到明會再出返黎咁

次次鏡仔綜藝都零反應
劇集先會出po

新post lm

姜BB 加油 我愛你
好掛住姜仔 呢排好似又潛水了
7胎一切順利 期待

又係喎
唔好驚 我地一齊跨過去啦 好冇
聽到把聲咁溫柔咩都唔驚了

大部分時間都係訓左，偶爾醒下咁

好耐無update ig
可能忙緊新歌
好想睇多啲日常嘅姜姜

係啊 如果由傳統偶像嘅角度黎睇 佢係格格不入架 不過mirror本身都唔係行緊好正規嘅偶像路線
每個人都有自己character 但係團體出show嗰陣又可以好型好charm係mirror其中一個吸引人嘅地方黎
同埋睇返all edition其他鏡仔都話佢係mirror外交部 聽佢講野都覺得尷尬 唔知你覺得邊個成員講野最得體呢
覺得狂舞派3 dave charm過狂舞派dave

33 story都

好似唔知點解綜藝不嬲都無宣傳嘅

起步階段就雪 慘過張致恆

早排忙得濟追唔切post～新post lm

我愛兒登女，近排晚晚收咁晏，但每日都仲keep住係爵巢上水好好呀，要把握時間好好休息

新po留名
我愛盧瀚霆
繼續《EGO》

純白鎮嘅小霆

真心覺得除咗lokman冇人駕馭到Mirror隊長呢個位置

老老柒柒，佢今次個道歉文有誠意好多
希望佢入完雪櫃之後醒醒定定，另外有時間不如練下咬字

講真佢自己唔好好珍惜呢個機會，賴得邊個

有實力識大體又caring

仲要俾隊長話姐手姐腳
手拖手一齊嗌 然後愈驚就捉得愈實 我可以

真啊 不過咪即管睇吓雪得幾耐 係有心行落去就認真檢討吓自己先啦
留名潛一陣轉頭又原裝出返嚟

不過睇返個名係叫爵巢

恭喜形登早咗收工

講真如果一開始就認真道歉都可以話知錯能改善莫大焉
過左幾耐啊 唔好2046先出嚟

張致恆都無屌觀眾老母

最細嗰兩粒仔好鐘意痴住隊長
完全唔覺得有幾尷尬
其實隊長都好貪玩快啲有團綜俾12粒仔一齊玩啦

就黎1點已經算係早咗收工
牙登有得早收 快啲訓多啲啊

請支持牙登做主持嘅mirror error偽團綜 考有feel

如果教主拖住我 我可以克服瞓靈異酒店

表白Anson Lo盧瀚霆

《EGO》Dance Version

《EGO》MV

大叔的愛 凌少牧

成日踩10幾個鐘其實好傷身

姜唔止鍾意痴隊長 佢應該係鍾意痴住啲哥哥
幫佢搞掂記者啲問題 做訪問又有人陪自己

Lm

聽緊sister訪問 笑到

啱啱聽返教主嗰個 佢把聲真係好溫柔

韓團都冇乜邊幾個長髮啦 唔係下下要白白淨淨花美男先係偶像掛 隊長又man又型更加珍貴

連登用emoji 仲格格不入

我岩岩都聽番
asmr食雞髀超搞笑

仲咁後生 冇事既嘅

自膠

試過用耳機聽返佢用amsr 聲講新年食好嘢，
真係聽到耳仔痕同好酥
頂唔緊

興奮得滯，asmr先真

教主好興奮咁不停咁講自己新年食咗咩
又搞笑又可愛又好聽

到教主喇
凌晨五點 都係等之後聽返啦

31/3 2:00-2:40有濤濤
會唱三首歌
唔知fb有冇live睇呢

聽朝等錄音

社會實驗

皮皮好cute好靚仔

你老公中左伏喎虎嫂

佢用😊仲唔係玩野

姜姜終於po野
好掛住姜姜

終於有靚樣睇
唔知B for 咩呢 BB 姜B

B for 姜B

佢地兩個都好打耳
三十歲人都仲咁qq點搞

唔知算唔算劇透嘅劇透

好靚仔

呀米

每日都好期待佢啲新搞作幾時出

佢應該係唔記得左
佢連戴con 都可以唔記得

睇mirror go 第一季去泰國，大表哥話想姜濤開心所以唔介意俾佢揸越野車，好感動

BTW 呢度有冇柳柳粉？ 新入坑，牙Jer 唱歌勁好聽，呢幾日聽左佢唱既好多cover

都係今年先入坑
一齊期待牙柳三月出新歌

今晚克服他她它有牙悔 Liu老師同阿姨
仲可以睇牙虎雙手打蛋

雪姨同liu老師令我今晚會入唔到戲

我直頭上星期先入坑
從來未試過咁鍾意一個香港歌手既歌，直至聽到牙柳既歌
我受形柳！

埋位
今晚似會多戲份

JerB網軍歡迎你Jer物語三步曲真係好mm7可以聽埋佢啲Music Live同Cover如果想睇佢同其他成員互動可以睇吓MirrorGo同Mirror頻道

柳柳炒

呢啲位都仲睇得出牙虎有種稚氣 即刻冇咗嗰種佬味變返小朋友

歡迎
強烈推薦joox jer x jay fung個live
佢channel 啲jeremylous music live都mm7
同埋上年moov x eman, 同on仔嘅crossover
最後唔少得星2 b4

柳炒報到由星二就鍾意柳我受形柳不過都係今年先留意鏡

你講嗰d collab 我聽哂，仲爭星2 b4
都聽左星一PS I love you同陀飛輪，之後聽佢上年喺尖沙咀海傍唱返呢兩首，好感動牙柳今日行到咁遠了

Mirror Ho同mirror 頻道個電台都睇/聽左一部分
講真，牙柳唔算好引人注意。如果講綜藝、訪問，我鍾意睇姜b, 又可愛又好笑

打錯，mirror go 先啱

今集克服他她它 滿足了

珍 我都好滿足

你老公好多鏡頭！
打牌好99！

終於見識到虎式打蛋

同埋今集都真係幾好睇
剪得冇咁碎 同雪雪又有化學作用 牙悔又摟屌好好笑
唔駛捱住咁睇
牙虎快啲教我打牌

星一出道骨灰級報個到

安生撈盧瀚霆同謝里米柳應廷

歡迎你呀柳炒

牙登啲字真係好Q

仲有景圖同嘉媛姐

多謝娟姐

牙牧牙表捱住一齊訓

100%組合挨住一齊瞓田一雄生日快樂

個畫面好美好
我睇左個story幾次

B For 馬鞍山巨龍
姜B依舊無遮名

牙表隻手似搭住牙牧大脾

我都睇咗幾次
佢地真係好攰

深髮安生撈睇極都唔厭

好sweet好cute 辛苦了

牙田生日快樂

好似仲chur過拍男排
雖然牧牧挨住瞓畫面好美好
牙牧牙田牙lou有得瞓好瞓啦

雪讚牙虎啲戲好左 都開心嘅

仆街 笑出聲
係牙田生日會捱落另一個巨龍度

牙牧都有負心既一日

教主加拿大電台訪問度講對待批評嘅心態
佢話覺得Everything happens for a reason
每當有批評嘅時候佢會諗點解大家會咁講
再諗自己點樣可以做好啲
令大家改觀
呢種心態真係好值得學習
將負評化為動力反思自己點樣可以再進步

另外佢話今次錄EGO同Edward講覺得vocal上佢有啲咩地方做得唔好 要坦白講晒出嚟
做到無可挑剔先收貨
佢好想今年vocal可以再做好啲 成熟啲
想講教主你做到咗啦
EGO已經聽得出你唱功進步咗好多
首歌無論曲詞編唱都好成熟
完全唔似新人作品

另外佢話拍大叔的愛好大壓力
忙到好似冇咗自己生活
但係又好enjoy呢種忙碌
到套劇出街觀眾睇得開心一切都係值得嘅

最後教主話今年會主力拍劇
音樂方面會主打跳唱
非常期待2021年嘅盧瀚霆

補link

大教主好sweet

諗起之前教主都有曾經咁樣講過 牙撈嘅心態一直都係咁好 期待2021見到個又進步咗 不一樣嘅盧瀚霆

佢心態真係好好 會識反思
唔係永遠聽到負評就當人hater 覺得人哋係有意中傷
有時見到有啲人亂用ego歌詞 係咪都話係網絡欺凌
完全唔會嘗試去理解點解人哋會咁講真係笑而不語
希望教主可以inspire 到隊友粉絲 期待見到更好嘅大家

佢真係講得出做得到
一路都覺得一所懸命好代表到佢
係一首好好嘅跳唱作品
到EGO出街先發現
原來可以盧瀚霆嘅歌仲可以去得再遠d
今次vocal真係好高分
聽埋live又再加分
佢每次嘅進步都令我好有動力繼續支持佢

導演個髮型同身形好似 tiger

科林大件啲
虎仔嬌小可愛

牙虎明明就想自己有型
但我地成日忍唔住讚佢可愛

因為佢堅可愛

岩岩補翻睇尋晚果集他她它牙虎真係好可愛

真

尋日果集牙虎靚撚到
扮mimimomo又好似做返景圖小兔兔
就算燥底都嬲佢唔落

諗起佢尋日打牌做站長就覺得好可愛
重睇番先！！

我覺得係牙虎可愛所以先冇俾人鬧
如果我同事咁慢吞吞會好燥

想瘋狂同佢打牌
站長一定可以打到2046

原來佢講過同一句嘢
居然唔記得咗

記得嗰陣睇片好驚佢切親手

洗牌嗰陣唔小心洗埋隻虎手

一路答問題一路切煙肉 睇見都驚
記得最後個意粉好似係冇味？

咁真係唔好意思啦
正常社交接觸嚟嘅

今晚又有teaser睇

辛苦教主啦
明明又新歌宣傳又拍劇咁忙都keep住出新片

3月中新歌！！

我都好期待啊

呢張做電腦wallpaper都好似好正咁

好興奮呀 期待牙柳

牙虎

靈活虎表示冇難度

牙虎個樣好似愈嚟愈精緻

呢個動作

好得意

喂respect

虎仔放心
姐姐剪左指甲
唔會刮損你隻白滑手仔的

教主真係好勤力 辛苦晒
係咪EGO mv vlog

Jerb
好期待三月

又有新歌喇 好期待

應該係《EGO》MV拍攝 vlog
好期待呀

Jeremy 話首歌好聽到癲
3月中可唔可以快d到

姜仔終於可以瘋狂食漢堡包

金Jer出品 信心保證

一定拍得好開心

長腿姜B

好想聽物語系列後既牙柳

牙虎真係好可愛

真
好想知有啲咩驚喜 潛力股牙柳

係咪玩味柳

EGO首歌真係好成熟
係呢刻嘅Anson Lo交出100%咁
覺得佢仲有潛能未發掘,以後可再上再多啲

而家聽訪問直情覺得教主成個人都成熟咗

過咗新人蜜月期,每日提點自己時刻警覺
無論唱歌做戲拍廣告,都要表現專業
係一個well trained & qualified嘅歌手藝人

繼《男排女將》後Anson Lo再與好兄弟Edan合作，兩人檢討表現，自言玩得太顛，「上年拍《男排》時我倆經常笑場NG，玩得太多，事後回想也覺不夠認真，當時承諾下次一起拍戲，不能再這般嬉戲，所以今次除非要對戲才一齊，通常都各自預備下場戲， 即使放break也沒太多交流，因為大家也處於很緊張的狀態，不想辜負原劇。」
對Anson Lo而言，拍《大叔的愛》甚具挑戰性，不僅是親熱鏡頭的初體驗，還有角色情緒的拿捏，「今次不是順著劇情拍，所以這場戲很很開心，下場戲突然變得超級失落，要很快pick up突變情緒。」他坦言，過去拍劇會很介意別人目光，擔心忘記對白或導演嫌他演得差，今次與首次與黃德斌合作，對如何投入角色，獲益良多，他形容，「德斌前輩成熟穩重、男人味爆炸，但私下很nice，經常開解我，他經常跟我們說：『年輕人別想太多，放膽去做，別要給自己太大壓力，不要太擔心，roll機就會有情緒。』這建議對我有很大幫助，因為我太緊張，經常想著怎樣演、如何反應，他的話讓我明白，只要能投入角色，到時睇對手給甚麼情緒，便自然懂得反應。」

睇得出對待 <大叔的愛> 真係認真專業好多
對演戲又開竅,識得拿捏情緒反應,投入角色
我驚到時我睇喜劇會睇到喊
因為睇到背後兩個仔大個仔咗,會好感動

點解牙米咁靚

大家都成長了 無論說話做事定作品表現都成熟咗好多

美男子
期待新coversss

真係好靚仔
又斯文又溫柔

召喚譚仔pr

好想快啲睇姜姜瞓覺
好期待睇日常look嘅姜姜

點解佢要擔櫈

唔係啊嘛玩呢啲

好期待呀點都撐金Jer

屌 點解會有廢巴團架！

就係換咗ian alton frankie

仲有啫喱米

明明啱啱好12個
但點解唔揀晒鏡仔12個
有啲想睇佢地12個一齊拍廣告

viu同m記有合作都唔俾mirror error先

點解會無ian

好似會幾fit做難得嘅團job
error都算
密碼團

又痴
唔係好有骨氣話靠自己咩做咩而家又痴住MirrorError呀

還我啫喱米皮皮Alton契仔

想比下去都唔係咁呀大佬

官方帶頭分化？

全力支持viu繼續做乞衣咁乞廣告商俾埋動森團痴MirrorError拍廣告公司自己都知隊嘢係爛泥靠痴先有job就

繼續痴繼續r曝光繼續乞人憎，2021負皮天團仲唔係你做負皮天團何嘗唔係另一條路要行啲無人行嘅行先得㗎嘛

就算唔幫襯 都想睇佢哋一齊拍廣告

唔做人氣天團
負皮天團又係另一個gimmick

又幫viu諗計viu過多排grad一定遞cv俾你，記得請我experience一定寫鏡po樓豬落去2019-now

真啊 外人根本唔識分 肯定超過一大半都會以為成張紙12個=mirror

呢個真，成日話error 果幾個係姜濤隊友

屌好想12個齊人啊！！！

d hellos 應該好嬲

行緊條無人行過嘅路
12個人有四個無份

12個仔拍廣告 佢哋應該幾開心
一班兄弟一齊做嘢就好似一齊玩咁

都理解嘅

講真 你話加入嘅真係又紅又勁人氣都無野好講 屌diutv 加廢王踢走自己仔有無搞撚錯

我諗應該係另一邊經理人公司問題啦
牙契咁多fans冇理由專登揀漏佢

其實對Diutv從來冇抱任何期望
但係公司帶頭搞分化我真係dllm

DiuTV先係最強分化撚
睇嚟呢排俾我地讚到飄飄然又要博屌

以後叫返diutv

Diutv要認清一個事實
我地要嘅係12個鏡仔

就算有讚過幾句只要分化同捆綁營銷都係會繼續屌柒你

我都想睇12個仔一齊拍廣告一齊玩
是咪要追溯到初出道the club

睇返啲開心嘢 聽晚有vlog 睇

加返容祖兒同張敬軒應該都無咁嬲雖然唔係Viutv

又有透到不可思議嘅白冷衫牙撈睇

個胸肌

有冇大隻左 （

芥蘭走油走鹽走蠔油，會係咩味

偷食咗蛋黃個樣好QQ

diutv真係唔屌唔鬆化

成條teaser都好靚仔好cute好大隻

睇teaser已經好開心

雖然上幾個po中場休息冇屌但係唔代表我地唔會屌

皮褲絲咁快就已經cap定gif淨係個teaser已經咁賞心悅目 又要讚歎牙撈嘅非人意志了

佢年初一唔記得咗通知有姜仔訪問都要我地幫佢開年啦綜藝宣傳又唔做 膠戰SP好似喺IG都無咩點提
好心就唔好咁多甩漏啦

你試吓掟條菜落清水滾兩滾再撈返上嚟就應該知

要催眠自己好好食

姜仔包到實一實

召喚譚仔三哥pr
三哥pr好玩得

清湯個po ig即刻有po

好煩，使唔使成日提…

契契聽日live

突發

佢地算係香港內需定有海外市場

佢一年365日都係冬天

契契聽日開live

又差唔多事隔一年先開live咁濟
到時係咪又會自彈自唱

可能見咁多人講佢 聽日透露啲消息

希望係好消息⋯真係小小擔心佢

入坑第一次睇佢live
好期待阿!!!

我都係入坑之後第一次睇live
許願有蝸牛國語版

iancychan is live with lqamy now.

內需多啦 但據說男排之後開始有馬拉fans

我都係！！！！好彩聽日冇街出

唔驅啊

我都係

正呀

唉我聽晚要傾pro
契契可摸耳11點先live
等我打發咗啲人先

神教grp呢排多左加拿大華人

11點有克服他她它

想聽契契唱致明日的舞

牙田

加油啊牙田好期待

仲有一個月咋

牙牧牙田大表哥都要加油 牙田完劇後唔該好好地食反肥啲

話說睇親100問都睇幾次 一次係睇答個果 跟手再loop背後佢地啲反應每次都笑撚死

呂爵安係咪聽到我內心嘅呼喚 真係勁掛住佢啊~~~~~
知道安真係超級忙超級攰 唔敢打擾佢休息 需要力量個時望吓背後嘅大家啦

忍唔住諗係咪契契都有mon po
次次話擔心佢入雪櫃都咁啱會有story比村民見下佢
今次直頭話開live
定真係次次都咁啱

後面啲反應好出色

會唔會拍完大叔有日本fans

啊 swt到咁

好sweet

又放閃

支持你唔加密
CLS Diutv

希望可以開拓埋日本市場啦

又派糖 糖尿喇

派糖甜到呢！

可能有
契契hello

聽日好充實
有牙姜牙撈牙契

sweet 到
手快禁錯負皮

又黎 但我鍾意

屌DiuTV從來唔需要加密

DiuTV你好，需要鏡粉上嚟炸生啤嗎

糖尿喇

喂啊你地一齊去訓啦

喺到擺低wishlist會唔會成真
想聽契契唱致明日的舞

唔止啦
bl劇實吸引好多腐女觀眾
到時日韓台星馬泰菲中都會有fans

田一雄你同我快啲去瞓覺

咩叫你同我

牙牧依句幾鬼馬

廣東話真係博大精深

本身以為係齊人廣告都有少少興趣參加下啲活動
但唔會買黎食囉
依家真係9唔搭8嘅grp仲要調走個四個仔
燥到我仆街
收皮啦依家唔玩唔spread廣告唔留意啦

上次開live好似都係2月 每年一live

我覺得佢個樣真係唔同咗好多
好清晰地見到佢成個樣笠曬再加啲陰影粉
見到張相我竟然冇開心嘅感覺 捱到咁

笑到我

忙完一日上到黎 第一句係
我屌你老母VIUTV！！
洗唔洗咁對佢地四個啊仆街
哭𠹌左

王智德我愛你啊
同埋我唔撚食M記

佢之前要操肌真係瘦到塊面笠晒
而家可以停下真係 見字食多啲野

唔係嘅
有機會總過無
戥佢開心

拍完除衫戲可以唔使戒口
食返肥啲啦

上年係倒數情人節
今日係元宵節

一口氣追返今日既po 嬲到呢
Mirror+error group埋唔齊人都算啦
個兩個想點見到都唔開胃
本身想罷食金拱門表示不滿但發現好耐都冇食過

希望佢忙完呢排 可以放下假休息一陣再出擊

啱啊 每個時期嘅佢都成長緊 唔使唔開心喎
反而覺得依段經驗同回憶一定好珍貴 可以陪住佢經歷都夠晒啦
過完依一個月之後又會感受到更進步嘅佢

上次屌mirror ig幫error賣deliveroo x 金拱門廣告
今次就直接夾撚埋error同乜撚嘢新團一齊
金拱門媽劇停你個腦壞撚左呀

sweet到傻咗 我愛登神

係糖呀

其實姜B好似冇咩post 飢饉三十story, 係咪同哥哥們仲未熟

3隊人加埋成19個
當年9餅9個搞左幾年都唔撚認得
而家19個撈撚埋一齊
鏡仔再紅 街客都係唔撚認得

33 fans

男排之後我爸媽認得牙悔牙米
雖然係叫佢地Chris1 Chris3

diutv真係天真過天真嬌以為將鏡同密碼團一齊推就會紅到
你捆綁佢地賣廣告我更加唔會洗錢

糖尿啦（PS宵夜係西蘭花炒雞柳嗎？）

屌默默monpo忍唔住笑咗出嚟

牙撈煮就梗係…

支持登神(牧田)派糖

究竟嗰邊幾時先完約
有機會真係因為咁啲job壓住哂

E先生 連環不幸事件 完成咗光榮使命
係kkbox個新歌榜企足1個月一位 覺得感動

依家仲有四個榜第一
E先生好叻仔

Ig碌到 牙登好靚仔

新歌榜淨係計一個月內嘅新歌 已經無諗過會企足咁耐
仲要其他單曲榜都咁好成績 對於一個新人黎講 真係好難得嘅記錄黎
戥兒登開心

OMG 好靚仔

屌少兩個月d on9野又出撚曬黎

生啤是無辜的

Diu TV可以任diu

《狂舞派》與 Mirror 嘅距離 2

如果地產商會找狂舞派粉飾太平
紅底企業找 Mirror 推 Burger
應該唔太難理解吧

如果對 Hana 單飛賣薯片廣告沒特別感覺
那看見12減4分體式廣告餐紙嘅時候
內心總有點點騷動吧

睇唔睇紅底企業個 IG live好？
去唔去餐廳叫個餐攞張餐紙好？
每天都要爭扎每次都作抉擇

我只係想開開心心追星啫
咁都要迫我揀？

戲院內外 同步重聚
歡迎大家嚟到呢座城市

(虛構情節，《狂舞派3》第二週公映)

屌班人冇得救 食撚飽佢地
得果張卡就要食藍店 仲要大大聲想點
有冇人要翻印果六張卡塞住班人把口？

唔知擺其餘11個人個樣落去做乜Q
就算係11個都係mirror,條橋已經唔掂
(一係平均地sell全團mirror,一係淨姜solo,觀感會好好多)
而家仲要11個係集三隊唔齊人

除非仲有後續我炒車啦吓

紅資請佢地拍廣告佢地有錢袋係另一件事
你去幫襯金拱門班仔唔會有錢分
得個幾張卡就值得去幫襯？
其實張張卡牙姜都拎住M記啲products
我寧願啲fc自己整卡仔
收入攞黎幫佢地應援囉

好多糖話可以照食
我覺得同歌手上cctvb係同一個道理
歌手可能冇得揀 但觀眾/消費者係絕對有選擇權

其實以佢地呢個心態見到自己鍾意既偶像就盲目去支持
完全唔經過自己既思考個商家值唔值得去幫襯
今次有金拱門紅資做個示範就睇得出啲人唔理任何政見去狗衝幫襯
相信之後陸陸續續會好多有更多藍店會想請班仔做廣告洗底
雖然唔係班仔自己接job 但街外人唔會理咁多
咁樣搞法班仔比人話係藍團都係遲早既事

惡性循環

實有人係生活係平行時空
藍店紅底廣告一定陸續有黎

為幾張爛鬼卡仔狗衝真係好痴線
個餐只係加大big mac bacon餐 + 4件麥樂雞
賣你80蚊!!擺明當你水魚劏你啲錢入中資

唔好追星追到冇晒人性良知!!!!!!!!

姜仔又有廣告

一個接一個 仲係大牌

姜仔又有高檔牌子招手

尋日story係Armani今日就Cartier

追完po覺得viu無尊重過團粉
之前請唔到咁多人就算
今次金主請得起12個點解唔俾mirror齊齊整整賣廣告
被人話藍都無咁嬲
再搭埋齊人error 密碼團都好過而家
花姐一次過傷害3團fans 真係無人能及

超靚仔
好想拖手仔

我想做個cam man

邊個比姜B拖住

班仔無得揀
賺埋中資錢更加係好事
唔係盲反鏡稍為理智啲路人
應該都會明白認同呢個道理

問題係班fans度!!!
靜靜地自動略過唔得嘅
係要大搖大擺拉晒隊大大聲同人講
我支持藍店,藍店搵我個仔真係英明
咁樣反而加速令人覺得係藍團
啲仔俾班咁嘅粉害死,多過俾公司廣告商害死

同cctbb一樣
唔止立場問題
係質素問題

cartier
留啲quota接呢啲咪好
唔好再濫接啲咩傳銷定不知名牌子啦
廣告貴精不貴多

真係唔會食金拱門 有鏡仔都係咁話

同意 賺紅藍錢同俾錢佢哋洗完全係兩回事嚟 唔好見有粒仔就乜都唔理狗衝啦 仲要係高調狗衝 影響埋街外人對成個團嘅觀感

睇住個live真係心理唔平衡
好想支持姜B
但一諗到冇份果4個
同埋有份被印上紙又冇份出餐果7個
大表哥仲要幫手live
哮~~~

見到有人留言話如果唔係姜b呢世都唔食金拱門真係辛苦晒

屌 為咗追星走走食金拱門
做人咁撚冇原則

始終有啲原則係高過追星

契無份 麥記廣告太好了

用安心出殯app入金拱門吃劣食
姜仔有班咁嘅on9港豬fans真係慘

我諗間公司都唔會接啲比較顯眼個啲藍/紅廣告嘅
起碼美心仲有奶共chilam 應該唔會搵鏡掛

真係咁諗? viu不嬲都無唔接 只係佢包容晒所有 真係有廣告商搵俾得起錢都會照做

我諗我個人條底線係 真係唔想推啲仔上去上面啲節目 同粒仔自己識做 最起碼微博個啲唔會出現啦
至於佢地接咩廣告 咪照睇 你課唔課金就自己選擇

但仲有東海堂呢條line
以前搵AKB做代言真係吸到班後生為咗海報明信片書籤而買月餅蛋糕
利申：早年做過兼職，有fans為咗小嶋陽菜專登入嚟做，又有男fans入嚟話想要塊等身大紙板

嘩屌呢句真
我課金落應援都叫幫啲仔出分力
但呢啲落中資袋啲仔又無so
真係不了
其實自己簡張靚相印真係唔難
我成日都用部廢printer印啲仔相出黎周圍貼
仲可以簡張自己最中意嘅相

唔齊人嘅12人組合呢單野仲未嬲完

MIRROR 12-1=0

終於有返啲正常廣告

Diutv咁乞衣真係好難唔接

其實個廣告本身真係只揾姜仔
係ViuTV想順便捧埋其他仔，先要求比佢地放落張紙道
其實好多廣告都係咁，都係花姐要求加多幾個仔同姜一齊
甚至推左唔比姜拍 比左其他人拍

（朋友做呢行 真人真事）

想順便捧埋其他仔但少咁幾個

所以話DiuTV真係好乞衣

擺到明話俾人知唔捧邊幾個

想要張紙 期待1/3

其實都明花姐個做法嘅，始終姜如果人氣同其他人差太遠，對個團唔係好事
同埋其他仔幾有人氣都好，啲客直覺會係諗咗要姜濤先

但要加就有份嘅都平等啦，例如一人一款卡
佢而家呢個做法更加搞到mirror好似係姜濤&friends咁，仲衰過佢自己一個代言
（仲未同你計大半團都有份，淨咗四個係咩事）

又loop翻去Diutv唔識經營歌手嘅問題
想捧埋其他仔但係成件事做出嚟好柒

做衰曬班仔個名，俾人鬧果個係無選擇權利嘅姜仔
陪襯/無份嘅仔同fans又慘

Diutv請翻個醒目嘅pr啦成日都自製災難

Agger
個原意對組合長遠發展係好
不過做得好睇少少得唔得

今鋪嬲撚左 仲未下到啖氣

Diutv 應該優品360搵姜b 都照接
然後一大班姜糖買爆360

我都戒咗就嚟兩年啦
唔會因為啲仔有廣告而忍唔住去食返

好興奮

但如果想有gimmick, 唔排除會搵姜b

完全同意

加啲唔加啲咁不如乜都唔好搞 照本身淨係姜仔拍仲好 而家係最肉酸嘅畫面
加幾個淨係印落張紙度 除咗俾人瘋狂餵茄汁唔知仲有咩用唔加嗰幾個仔直情好似曲線公開棄子身份咁
我真係屌你老味diutv同花老母

乞衣Diutv要賺錢大家都明 接咩廣告班仔都冇得揀
但係fans明知係紅底藍店都課金嘅話

認同呀 依家係肉酸嘅畫面！！！
屌 真係愈諗愈嬲

開始覺得m記/diutv其實係咪想玩暗黑兵法
如果正正常常12/15個賣廣告
除咗擔心班仔會唔會比人當做藍團之外
其實無咩討論價值
相反而家抽起部份成員 塞兩件豬頭骨入去
加埋剩係得姜仔有卡仔
即刻引到你班友推咗十幾頁
不過最抵屌嘅都係亂咁接job嘅mirror/error第一分化撚diutv

+1
$80 M記餐好撚貴

尋日睇到張紙都驚係玩眾星拱照
點知真係
仲要做到咁肉酸

Ian竟然無 有啲愕然
Jeremy Alton Franki

無上嚟幾日一見diutv 又做傻事就覺得唔diu唔醒
年頭先讚完好似突然醒返而家又懵返？
明明12個齊上齊落鏡粉先最受落
見到都嬲到死

啲訪問好鍾意問牙姜關於女朋友呢樣野

成日都想問佢幾時剪頭髮
好「嬲嬲優優」

感覺上姜b完全行緊大陸啲所謂流量小生路線喺最短時間內以人氣換取最多嘅收入，犧牲嘅係做好作品同進步空間不過如果佢目標係快快賺夠退休咁係冇錯嘅

就算有姜b都唔會食金拱門
花蛆到而家都仲係咁唔識做
mirror齊人拍廣告好難咩？
密碼團就收皮啦唔想睇呀

譚仔可以搵埋兒登
鄉音

但咁樣如果冇作品 好快就會消耗哂人氣
不過見佢有跟kp 上短期course嘅

佢已經改緊啦要抹走呢個特色

不過聽佢講應該會笑死唔使點練

好同意 明明jeremy實力咁好點解要雪佢

笑死 牙登

希望阿田拍完可以瘋狂食佢最中意嘅煎炸熱氣嘢

啫哩米Unicorns

無論做星定做人都係睇長途架 一路以黎做過 學過嘅所有嘢都係令自己變得更好嘅經歷黎 係加料嘅實會有人睇到架

其實都理解unicorns著緊牙米 但係牙米有壓力都明白

牙撈提提你 20:00有新片睇啦

夠鐘啦

佢呢個filter搞唔掂
搞到塊面好膠

個日咁凍仲要入屯門

原來食蛋黃係因為頂唔順太肚餓

辛苦晒教主
淨係食芥蘭真係人都癲
入面有個造型好似冇喺MV出現過

為咗唔水腫上鏡靚仔啲
但係佢跳足成晚又咁大力跳一定勁餓

唔知係唔係爵媽要求post㗎呢
酸酸甜甜好吸引
爵安食多兩舊呀

呢排辛苦晒食餐開心啲嘅飯食自己鍾意嘅嘢食多啲啦

酸酸甜甜望住就覺得正 爵安要食晒佢啊

傳說中嘅酸酸甜甜想要食譜

個名真係好QQ

呢個shot好靚
點解MV唔出多啲

真係煮得好似出面啲餐廳咁好似好好味
學牙登：想食。。。

倒數一個鐘

好豐富

鮑魚

係囉!!!

碗糖水都好吸引

爵媽話要食番肉牙登

呢個shot好q

好開心辛苦完一輪終於可以食到爵媽牌酸酸甜甜啦

食返多啲嘢please!!’

家常便飯，日日都係咁食

應該係因為jeremy上去食飯

係

個look睇唔慣

另類夾schedule
盧教主都真係唔話得
成日為我哋準備糧草

立場姐姐加油啦
祝願一切安好

可能因為佢自己都睇唔慣所以最後冇出
但係幾鍾意套衫

契契

終於可以聽下佢講野

契契live開始

好掛住契契

佢係咁問人聽唔聽到
係識郁既契契啊

差唔多六千人睇

五千幾人 契契好勁

佢話好緊張

我都好緊張

元宵節快樂啊

係契契啊

素顏

好想瘋狂聽契契'hi~'

去到六千幾

陳生食咩大笑死

係咪因為就解涷喇

立場姐姐加油
好人一定有好報

食物金字塔裡面嘅都食過

新歌未有確實日期 本身想情人節出

係契契

拍住拖嘅正式開始續集

成熟啲啲既正式開始
個心跳會變成點

咁係咪正式生仔

明明就開始左

笑死

有cm話正式結婚

not me

有人話重新開始

雞脾今日休息

救命佢一笑

笑下咪幾好

契契麻煩笑多啲 你笑好睇好多

感覺佢好似拍咗拖唔同咗好多咁
契契以前啲live係唔係都咁

魚仔打波最型!!!

多謝依夫人

傾計唱歌都冇問題啊
睇到你笑我就可以了

好正 係咁聽到契契講嘢

隔住hoodie都feel到大隻

睇到有cm話要係咁講野唔停既話要請教edan

笑多啲咪幾好

呢個笑 痴線㗎

你係咪特登cap呢句

：我真係瘦咗 多謝

我cap完先發現

呢個髮型我都睇唔慣

佢緊張好得意btw Edan!!!!

好強調自己瘦咗

嘩 唱E先生！

E先生啊

E先生

搞唔掂 呢個笑好好睇

唱E先生

嘩！！！e先生！！！